想係連登告解 有無人想聽？

願聞其詳

係咁既 2年前我同朋友打poker

（長文）（置頂）(戰術）金鐘野餐攻略 沙盤推演

then?

我都想告解 呢世人做左好多壞事

之後贏左佢地錢

係咪有反轉結局嗰D故

LM

之後有次比一個叫kwan1230既朋友提醒我可以點出千

而佢都係同場既參加者黎

有無人睇

有

之後你出千?

安已不

無錯 我有機會就洗牌疊
因為通常都係kwan1230 朋友a b c d e咁玩
為左無咁大嫌疑
我會洗做我自己贏c d e(60%)
Or kwan1230贏 b c d e(20%)
Or朋友a贏b c d e(20%)

可唔可以教點洗

你想點學 我淨係控制到關鍵幾隻